突發突發 misspunpun同凱晴bb都到咗啦

你地班宅男唔係唔出黎呀!!!!!!!!!

Lm

仇B?

游b ？

自己出黎，唔好做伸手黨

中大email?

出黎你就知，快D出黎！快D出黎！

就到

Good

凱晴護衛軍呢